嚴選最癡線室友

聽人講過有室友d m巾幾個月唔扔，之後生蛆
有冇人遇過d更癡線既室友

發開口夢,勁大聲講粗口嗌交
一個月最少黎3,4次

肌肉會大爆炸